[
    {
        "product_id": 1,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Harry Potter",
        "product_description": "Figura coleccionable de Harry Potter",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "HAR001001",
        "img_front": "/img/pokemon/harry-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/harry-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 2,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Hermione Granger",
        "product_description": "Figura coleccionable de Hermione Granger",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "HAR001002",
        "img_front": "/img/pokemon/hermione-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/hermione-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 3,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Luna Lovewood",
        "product_description": "Figura coleccionable de Luna Lovewood",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "HAR001003",
        "img_front": "/img/pokemon/luna-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/luna-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 4,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Snape Patronus",
        "product_description": "Figura coleccionable del Patronus de Snape",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "HAR001004",
        "img_front": "/img/pokemon/snape-patronus-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/snape-patronus-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 5,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Charmander",
        "product_description": "Figura coleccionable de Charmander",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "POK001005",
        "img_front": "/img/pokemon/charmander-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/charmander-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 6,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Dragonite",
        "product_description": "Figura coleccionable de Dragonite",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "POK001006",
        "img_front": "/img/pokemon/dragonite-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/dragonite-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 7,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Pidgeotto",
        "product_description": "Figura coleccionable de Pidgeotto",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "POK001007",
        "img_front": "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 8,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Pikachu",
        "product_description": "Figura coleccionable de Pikachu",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "POK001008",
        "img_front": "/img/pokemon/pikachu-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/pikachu-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 9,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Vulpix",
        "product_description": "Figura coleccionable de Vulpix",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "POK001009",
        "img_front": "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/vulpix-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 10,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Grogu",
        "product_description": "Figura coleccionable de Grogu",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "STA001010",
        "img_front": "/img/pokemon/baby-yoda-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/baby-yoda-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 11,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Bobba Fett",
        "product_description": "Figura coleccionable de Bobba Fett",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "STA001011",
        "img_front": "/img/pokemon/bobbafeth-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/bobbafeth-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 12,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Luke Skywalker",
        "product_description": "Figura coleccionable de Luke Skywalker",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "STA001012",
        "img_front": "/img/pokemon/luke-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/luke-box.webp"
    },
    {
        "product_id": 13,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Stormtrooper",
        "product_description": "Figura coleccionable de un Stormtrooper",
        "product_price": 39990.00,
        "dues": 6,
        "product_sku": "STA001013",
        "img_front": "/img/pokemon/trooper-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/trooper-box.webp"
    }
]